[有圖] 唔知幾手雪櫃，盛惠$300蚊

有啲人真係寧願自己抬定點 都唔肯買個新雪櫃

唔明有咩問題，有人肯賣有人肯買咪得，大家開心

入面啲金屬拆番出嚟係值錢架，以前大陸會收好多呢啲廢金屬再造，真係會有人比錢去收，而家就應該無啦

要搬運，可能打個和。

用到咁殘300元
冇野阿?

香港都有

真係有ON9會要

仲有個雪櫃入面幾撚污糟冇人知

想嘔

睇個名都個係廢老

支那閪

On9閪

屌你老尾咩徐秀妹 你老母俾狗插

打和啦Super.

都仲有, 你抬埋去搵收廢紙廢鐵嗰啲, 應該執返廿蚊

掉垃圾有錢收咁抵諗